極恐怖！關於支那01太子站CCTV！

支那01獨家太子站cctv!!

睇咗呢個Post
突然心都寒埋
831之後封咗一日站
之後又有人發現有狗喺其他封咗嘅站入面扮示威者
封咗個日會唔會係拍戲
之後當係CCTV交出嚟？
如果係真 鑑證科都係佢嘅人
佢話係原片就係原片......
警權完全凌駕喺香港嘅所有核心價值之上
行政權、立法權、司法權、第四權 完完全全崩壞
到而家都仲唔覺醒嘅港豬們
再唔走上街抗爭 香港就正式成為中國
以後見到啲狗要敬禮交數
你係咪想咁？
最後 2/11 維園見

推x1

垃圾無討論價值

推x2

P

推x3

推x4

【拒絕送頭】建議和理非合法哀悼太子831死者方法

其實條片都冇補充到啲咩資料...

應該唔只得三條片嘅
咁撚多cctv

Push